［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

Push

打去問下楊小姐或者陳小姐咪知囉

黑警已經開始搞呢類集會 我地要阻止
推

黑警已經開始搞呢類集會 我地要阻止
大家接完收工就過黎問下點解冇得攞飛
推

連登最鍾意笑人唱歌 正中下懷

係 要笑就過黎笑

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

推

千其唔好打電話比人啊

[深度分析]民意與民心的分別

On9
入去幫手刷人數?

去圍下問下係咩音樂會點先入得都好

新世紀天橋都有

個標題係幾有愛字頭班人嘅feel
但成個Poster都睇唔出邊乜撐警
就算佢真係有心撐，呢個poster既召集唔到人，又傳達唔到撐警信息

巴打諗清楚

西九龍中心出面都有

新世紀